踢 (⑉･̆-･̆⑉)

好想兜大腳踢走所有撠實自己嘅嘢
例如話啲無撚用嘅人
or趕極都唔走嘅人
or煩住死纏嘅人
or對好但唔好嘅人...

但係咪都係唔緊要啦
唔踢得走 我走都得㗎啫😑

=.=

咁我呢🥺

講完講到無見咗理智 咩人

1.too small
2.happy on the other side
3.make money
4.impossible love
5.the dark side of the moon
6.different positions
7.you can do it
8.life is dangerous
9.2⃣️0⃣️1⃣️9⃣️

癲婆

ɿ😐ɾ

仙子

163954

快啲死啦你
死咗我就開心

傻子

嗰啲唔可控嘅沮喪啊失落嗰屎就會🥰覺得都幾好😭😭😭無法子抑制地

見到隻浮厹就覺得好心煩 點解依種人仲咁厚面皮

🥰

但又唔so扑得usa想笑下

🥳🥳

好想瞓醒所有狗公都死撚晒

枱底交sixft但可以俾人指點時紅字超大話我假膠

做咩用我最常用嘅emoji🥳

覺得似我咁靚

放心 應該會死淨我一個

😒

X厹笑掩咗

死淨種...

反彈無回頭

今日見到幾個肥妹好cute🥰

嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰

陣狗味唔同一般假膠😓

點解要咁say

閘住

Let say陳庭佳

見到我😳

牛雜住

想入個庭

canw emakesomelovewjthoutakinglove

張堅挺

每12秒就reset 估唔到

yours

No cant
But we can make love

爆嗰下真係痛苦地抽搐

nobody wants u anyway

佢望住我眼甘甘咁😳

笑去一棒子搞擴一棒子

我覺得係真

你個髮個色太出眾

只講真嘢

由你話自己大波靚女個刻就知唔係啦

笑你老母